Inhuman 異人族 官方預告

真係非常之.....唔吸引

無一樣野吸引到人

Lockjaw

最後寫television series?

好撚流，fans 拍？

好撚柒啊屌

的確係電視劇黎 只係第一集會放埋上戲院播

十年前既水平

睇IMAX版震撼加倍

Blackbolt弱化到

其實Inhuman係咪Marvel為咗拍電影先創造出嚟

警棍可以打到佢出聲

1965年創作出黎

完全唔熟inhuman, 仲以為佢係攞嚟取代X-men

D角色好似隨街搵個人就拍咁

漫畫入面佢吹個口哨已經可以粉碎座山

MCU要用inhumans取代mutants姐

而家呻吟一下威力都叫大

War of Kings可以同Vulcan對撼，之後仲引爆Terrigen Bomb喺宇宙炸左條大裂縫
警棍

可以接受

正版

咪同Thor一樣俾人狠nerf

Ramsay Bolton

兩個種族style都唔同,
正版

唔通同佢"今天我。。。"炸鳩死曬D黑警咩

唔知有冇skpe份

一味濫拍, 好心marvel咪再拎D狗屎垃圾角色出黎TV化啦
講真我呢D冇睇開美漫o既真係識你老鼠咩

講到blackbolt控制唔到自己超能力咁
明明佢係嚴格訓練自己唔會亂出聲

重點係支警棍可以打到佢出聲

我以為個頭會執下佢先出街

結果仲衰過poster

淨計TRALIOR,XMEN呢條吸引好多

冇人叫你睇

個女主角膠撚到，咩審美嚟

件衫想點

屌，完全無留意。

第一次睇以前係D惡搞短片

Blackbolt比警察打中

這正是Marvel電影世界觀最美妙的地方

真心唔係好掂 角色好唔吸引
但應該都會照睇 因為好中意inhumans

究竟套野有幾錢budget?

D動作好生硬，同埋D演技....

隻狗仲吸引過d人

鐘意神盾局個個

差勁遠

youtube片質素

D景好寡好唔吸引
blackbolt漏口
以為佢會叫得勁D

堂堂異人族王
十幾廿年忍住唔出聲輸係碌少年警棍手上

你冇睇開美漫，點知佢地係狗屎垃圾角色？

出劇唔出電影